男人賓洲細定女人胸部細慘啲？

如題

男人胸部細

女無波 出數有腳
男j細就咩都無

男人 矮 慘啲

緊係jer細慘
香港地女人有塊西就得啦

女人賓周細慘啲

近年無見過細波 個個a加厚到d

男人J 細冇人知
女人胸細行出街個個都見到

女人胸細有人屌 男人jer細冇人要

男人 J 細 無得隆J

但女人 胸細 可以 隆胸

女人賓洲細慘D

Jer細就收皮，明明對方係處都feel唔到痛

比人見到j細個陣都埋牙啦 有咩所謂

男人賓周細唔緊要，最緊要屎眼夠緊，蘿柚夠挺

玩健身健美果堆咪多數賓周細囉

做男人已經慘